鏗鏘集-防疫產品的迷思

港台好波，踢爆on Q 水同咩空氣清新卡無L用
做晒測試，用科學實驗求證
大家可以上Youtube 重溫
節目仲要訪問個老闆，被揭發後前言不對後語
港台節目真係好高質

依兩條pk玩撚完 基本科學知識都冇學人賣防疫產品

AQ水

用最平 最簡單的酒精算啦 搞喱搞路
又清新機/badge 又AQ 水 多餘

呃人

呢啲咪叫自己攞嚟柒

最弊好多人信
有一部分人仲覺得賣得廣告就唔會嗌人
唉 呢啲真係人血饅頭

分享俾身邊姨媽姑姐睇

港台神級
班垃圾公屍收皮啦
呃人錢都算
真係搞到班on9信左傳染埋其他人就仆街

政府啲法例真係得啖笑

香港人真係好有錢

港台節目 推

記得支持港台呀

係黨鐵見到咩一人一支都知係伏嚟

仲有嗰啲白卡

但嗰啲人又唔戴眼罩

推

白卡

好多人買個安心
但係啲野唔係俾咗錢就有用㗎
唔好做傻豬

最弊係有啲人用完啲嘢就鬆懈

擺到明走法律罅
即使我地知又如何
總有批人落疊
咁樣已經夠公屍搵錢

黨鐵仲有果汁

呢 d 偽防疫用品唔止呃人錢，仲隨時害死人

但係唔知淨番幾多人睇到港台呢類正視聽節目
啲uncle auntie 先最需要知
而佢地未必會上youtube

垃圾AQ水